0-4 結果就係為JR平反

就算唔派膠，都係會1-4咁輸返轉頭
根本成隊都廢

就算唔派膠
Game 1都唔係贏緊

事實係 ot ，騎比人撚狗咁撚

真球王應該係咁：

而唔係咁：